有無人宜家開始游水

天氣暖返好多，又係時候開始減肥~

巴打邊度游牙
一齊約？

留名睇hehe

又變HEHE POST了

一路無停過，除左最凍十度果幾日，維記幾好，室內唔駛吹風。

游開屯門泳池
Walking distance

維園就裝修了 好似 裝到4月

更衣室好凍

新定舊個個?

舊，成人池好少人

新係良景個邊

屯門泳池有冇暖水? 好耐冇游

無

再忍下喇
就來暖番

之前搭車經過覺我好鬼凍

多唔多大陸人?